[有圖] 美孚手足成功捉到tbb賣港狗

無線新聞，出賣港人

手足做得野

片好啲喎